容海恩相隔5年再着旗袍賀情人節 袁彌昌讚好

議員容海恩今日Facebook上載一張充滿新春節日氣氛相片，祝大家情人節快樂。容海恩身穿紅色旗袍，唔少網民大讚好靚女！上年誕第2胎嘅容海恩雖然已經減近50磅，但似乎唔滿意自己身材，笑言自己「仲有啲肚腩仔」，要繼續修身。

容海恩對上一次着呢件旗袍係2016年，自從前年同上年生咗囡囡後，完全唔敢拎返件旗袍出嚟。佢話上年體重最高峰時期曾增加至170磅，經過1年時間依家終於瘦返去120幾磅。被問到有咩修身秘訣時，佢就話平時工作比較忙，較多時間要落區，自己都好少做運動，但生完二女後飲食回恢復清淡，食少咗甜品同雪糕，仲話夜晚要盡量食返少啲飯喎。

該貼文唔單止得到一班網民大讚靚女外，原來佢老公袁彌昌都有份讚好喎！容海恩話上載貼文後第一時間就問佢like(讚好)咗未，又話對方見到張相都話「Okay，都接受到」，笑指今日係情人節，袁彌昌對張相梗係要講滿意，唔敢搵嘢刺激佢喇。之但係，農曆新年期間同家人聚會的話，都難免會食多咗嘢，Eunice就話聽日開始已經排滿工作，難得過新年，當然要趁假期陪家人食多啲嘢咁話。

成個水野朝陽咁

容樂其有冇同佢扑過野？

唔加慎入

袁爸有咁既新抱真係喊三聲

副偈其實可以一戰
但一諗起老牛叫床聲

佢同OMDB 有冇做過愛

個標題咁清楚

好正,Jed

挑機

其實幾正

佢個肚咁凸既

好撚樣衰

P咗都咁柒

聽到把老牛聲就唔開胃

AV封面 VS 真面目

個曱甴肚咁撚似啲米六巨人

屌你佢把聲成隻老牛咁, 講嘢又老粗

水野朝陽

想得太美

讀寫障礙睇成相隔五年情人節再大肚
睇唔明點解要強調情人節大肚

其實佢係幾正
可惜佢係藍屍
我會屌得大力啲架啦

邊間酒樓

水貨潮陽就有佢份

個腩，又有左呀？

藍屍先正,勁想屌到佢地貼貼服服

建制水野朝陽

馬海倫

其實佢個樣係靚
係把聲同個格衰

搵條鳩 塞住佢把嘴

把聲->

葉劉正啲

因為學姐姐啪咗兩個吉嘢家牛肉飯

佢對佢個仔都放棄治療

真係水野朝陽

水野復出都係差唔多身形

香港桂綸鎂

肚你老母腩仔

容癌佢隻狗黎 邊有資格

我點知d人會唔會鍾意俾狗屌

扣佢五十分

四十露你屌埋我份~

呢個係erica黎

姐姐係經手人

姐姐個女個肚仲大啦

驅哥開啲咁嘅post

五毛起機

想嘔

可能要

樣衰咗咁多

這麼醜的妞

我知

奶閪就有佢份

條友五毛垃圾黎
其實你地d資料 真係好值錢？ 個個咁驚安心出行

可能因為咁先老牛聲

驗左眼未

水野而家仲肥過容海恩

骨架大唔係肥

減近50磅